Danila Timofejew Bubnow kaebab Jefim Kusmin Muchin peale, se olla tedda peksnud, mis eest temma 30 rubla nõuab
Jefim Kusmin Muchin kostab kaebduse peale, et se Daniila Bubnow olla tedda omma liikme rikkujaks nimmetanud (samodratsew) agga polle mitte löönud, waid kord lükkanud
Osip Kudraschäw tunnistab, et Jefim Kusmin Muchin olla Daniila Bubnowi 3. korda russikaga pähhe löönud agga Wladimir Muchin polle mitte löönud, sõnna ütlemist polle temma kuulnud.
/: jääb poolele :/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Josep Maddi, "
